(Verse 1)
The Red Light meomchwobeorin
Sigan sok neomanui hyanggi
Ggaeji anheul kkumgyeolcheoreom
Jeomjeom deo ppajyeodeureo
The Green Light michyeobeorin
Nan neoege jiljuhalkka
Teojil deuthan simjangsorin
Neoegeman ddwigo isseo
Like Satellites And Shootings Stars
Taeyangeul bon byeolcheoreom
Ni juwireul dolgo dora
Ddeugeowodo dagaga
Neol machimnae angoseo (Holding Your Heart)
Nunbusige taolla
(Chorus)
We live for this love (nanana nana nanana)
We live for this love (nanana nana nanana)
We live for this love
(Verse 2)
The firelight bultabeorin
Nunbiche gadhin sungan
Nal ggaewo jul han beonui kiseu
On sesangeul da gajil geot gata
Like Satellites And Shootings Stars
Ggochipeul bon beol cheoreom
Ni juwireul dolgo dora geochimeobsi dagaga
Neol machimnae angoseo (Holding Your Heart)
Jeo nopi nara olla
(Chorus)
We live for this love (nanana nana nanana)
We live for this love (nanana nana nanana)
We live for this love
(Rap part)
I can’t get enough, I can’t get off of your love
Nan neoui sarang eobsineun mos sara
Jungdokdoeneun geol
Nun kkamppak hal sai I’m by your side
Ib matchwobomyeon I Feel so high
(We live for this love)
Neoraneun solar system
Ane naneun shooting star
Ggeullyeoga, geobuhal su eobtneun black hole
It’s automatic systematic in this universe
Nege ikkeullyeoga geobu hal su eobtneun black hole
(Break)
Everytime I Count 1 2 3
Uril dulleossan segyega meomchuji
Dugeundaen biteue matchugo
(Chorus)
We live for this love (Everytime I Count 1 2 3)
It’s automatic it’s automatic systematic tematic
We live for this love (urin ggeuteobsi sarangeul ggumkkuji)
It’s automatic it’s automatic systematic tematic
We live for this love
Ggum sogedo ggae-eonado eonjena gyeote isseo
Duryeowo ma nae son jaba naega neol jikyeojulge